警世 政治訢求重要 民生一樣重要

想永遠贏落去唔該真係做少少地區工作 繼續拉攏廢老淺藍 咁樣先係長久之計 我唔希望4年後會又見到你地大敗 記住 水能載舟 亦能覆舟 你唔做好地區工作 下屆真係好難講 派多啲垃圾比啲廢老 得閒擺下街站扮下野 r個面熟 求下你地醒醒定定

我地係大勝 贏就好好慶祝 谷大個勢佢
唔好比失敗撚影響左心情
同時毋忘主線
光復香港 時代革命

自推

幫手推到比新任區議員見到

光

復

香

港

時

代

革

命

岩呀。
其實我老婆娘家果區係民建聯贏左。因為老老實實，果條友地區工作咁多年真係做得好，根本好難打。
依家有個機會真係做好少少唔該....
依家東涌北當選果件徐生雄，以前就係嚮大白田唔撚做野，結果民建聯一出來選佢就收左皮。

推啊

所以話真係樣樣野都唔好輕視 要諗點樣贏多啲 要居安思危

推

推到攰啦